最新汽油零售價

最新汽油零售價
提供香港各大燃油供應商旗下主要油品之每日油價

香港各大油公司 無鉛汽油 特級無鉛汽油 環保柴油
蜆殼 Shell
$16.64
$17.83
$13.5
加德士 Caltex
$16.64
$17.83
$13.5
埃索 Esso
$16.64
$17.83
$13.5
中石化 Sinopec
$16.64
$17.83
$13.5
中國石油 Petrochina
$16.64
$17.83
$13.5

油價升
油公司：成本上漲，必須加價

油價跌
油公司：成品油同原油係唔同市場

結論：吹咩

油桶貴！

揸槍個阿姐人工升左

公就我贏字就你輸

你貼一間都貼哂係無分別

有時真係嬲到換電動輪椅算

冇證據顯示合謀定價

競委會

唉

係咁
因為每次加減價都會有一兩日時差
加上間間做優惠日子唔同
基本上冇一日係間間都一樣實價

香港所有油公司都係大仆街！！！

但大家都係要硬食

汽油有$6.06/L既稅
其他國家有冇咁重稅？

0稅都要十蚊升啦 師兄

呢兩日都無減過價喎，咩玩法

仲以為中石油中石化會平啲

話左高位個時買入....

之前前完個結果好似話有定價冇合謀

笑下算

擺明政府收左錢扮睇唔到
間間次次一樣價咁都叫無合謀搵鬼信
所以必須光復香港 真普選

你諗下
而家減埋2.5其實係14蚊
政府抽稅$6.06/L佔4成幾

仲有
地政總署今日（四月十六日）公布三幅加油站用地的招標結果。三幅用地的批租期為二十一年，地價總計為十三億六千五百二十六萬零八百八十四元。
平均每個站每年2200萬，一個站汽油柴油石油氣加埋一年都係得千幾萬公升，平均每L油又收多個幾兩蚊地價，fatfat

仲未計利得稅

如果油平，油公司投地自然唔出咁高價
如果油公司利潤低，利得稅自然少咗

但係如果你係油公司老闆，老細你會唔會由得個政府袋得多過你
與其大家蝕，不如大家賺

油價升佢地即加架喎，唔會話低位嗰時買入咗架喎

一樣啲價錢，冇撚病

班仆街既說法係
油價升>來貨貴左即時有影響要加牌價
油價跌>成本支出冇改變 唔可能即時係牌價上反映